呢啲時候仲做火車頭嘅人不如死撚咗佢啦

屌你老母
又唔戴口罩
仲要做火車人逼人食二手煙
祝你班自私撚早日中武肺死

仲要落大雨
屌你老母